雞即係雞 根本你都唔識做人

港女本性根本就係想等人養
又鍾意騎牛搵馬 玩鳩毒撚
送自己個西比靚仔mk屌
比人玩完又搵番毒撚安慰
又鍾意做attention whore
成鳩日扮唔開心博啲毒撚安慰佢
仲要鍾意一開頭扮曬好女仔呃人
識耐啲真面目就出番曬黎 哈哈

送自己個西比靚仔mk屌

True....

衰得過班毒撚知港女係雞
都仲要做人兵

留名

喂毒撚 無料食女呀？

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!